點解大陸咁流行考研?

個個讀完本科都考研

因為大陸每年八百萬大學生，畢業出嚟好多捧餐，甚至入工廠做，所以咪讀研究生兼夾洗底

中國夢是做美國人

唔SEARCH 都唔知乜撚野係考研

好多大陸人黎到香港讀pg但英文都仲係好差 唔知點解d學校會收佢地

考研比個籍口自己去外國生活
實質都係買個碩士位 去到群返中國人

鬼叫佢地屋企有錢唔擔心生活